我照顧你5年了

但願我琴晚一覺訓了 就再無醒過

所有事情都改變了

屋企人走咗？

節哀順變呀巴打……

條女走左 不過我都當佢屋企人